[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2086)

1

Gchi頭蛇

度完今晚波發現，無一場啱買

我仲想緊那個人生無悔係咪輸到開post那個。

點知真係。

輸到咁好心你就收手la

咁咪過2日先囉

人少少講句 想長贏唔好學佢咁玩 倒錢落海玩法

而家得番幾百要學平注。

你點知幾時輸到仆街

下下大注遲早死
Btw 我平注200 都可以狂針10場

我而家1日連輸多過2注嗰日就唔會再玩

有一場阿甲0830
想買但係要睇落飛，邊可以咁早起到身

玩過關咪算囉，買完訓醒就知有無錢收

我記得琴晚有條友黑到仆街
買左國米盤，跟住跟kai 卡買羅馬fg
幾百幾百咁買，自問真係玩唔起

呢個真

要正評了

To 人生無悔

上返40k，你今晚再推就會炒晒

唔係咒你，純粹經驗
反而你買得細又會比你中下，世事ge野你懂的

其實個位 人生無悔點買法
唔想追post

西布朗轉半一了 再高水D就入得

呢兩日人生無悔如果跟足Kai sir 再自己控制下注碼 應該都差唔多還得清條數

佢會聽就唔會再係度出現啦 mama

求其啦
羊係bonus 豬係正常
賭波係娛樂 唔好諗住發達 間唔中賺餐飯已經好好

btw 包包隊垃圾唔刷角，又黎9.5

辛尼特要唔要得過

大大注

今晚準備再跟kai Sir

入夠10k 上100k

Kai sir淨係星期六日先上得多水

12 點半頭場都唔開即場黎玩 狗會廢到

佢暗示左英超快車

好想賭錢呀！！！

係咪講緊我
琴日一開波見到國米撳屌 加埋自己黑 等到佢2.01買左 FG 同$200無入球 輸左200加埋走盤死唔去

拿玻里定阿特好

好多人揀畢爾包 係味應該要避一避

今日只買一注 西布朗主勝

西布朗個盤好似鬼鬼地 唔敢買

西布朗應該要讓 -1/-1.5先合理

0/-0.5 到-0.5/-1 仲要再轉

小弟我跟kai sir 買 first goal 有個習慣
就係大注心水之餘買多少少對家
甚至睇埋即場個勢 再補即場 goal
雖然贏少左 但輸起時冇輸咁多

持續正數，今晚跟實 kai sir 了

祝波台爸打長贏長有

西布朗未讓過多過一球 我覺得唔算鬼既

英冠好小開深盤

聽日有冇人要我鏝讓客？

Allin

之前輸緊6k 跟大蛇揾食之後 仲差1k5
多謝

差少少建議盡早cash out
通常太執著個數 就會豬番轉頭

唔玩俄？

Last 4k追50k

俄超好似唔錯

Kai sir 好多fans
見同路跟下先

入左400同大家屌下波
睇下上唔上到4000

KAI琴晚勁中

呀!!!!

On9

見到呀旺到仆街 但不嬲唔買fg所以冇跟

齊嬴

覺得依家讓得好正路 半一高水 但一開始點解會出個平半1.72 無理由咁好賺

好多手足跟左

太直接了

英冠多數讓平半

今晚拎少少profit跟下先

辛尼特會否被圖拉中出

咁驚唔好賭去買藍籌啦
kai叔無九成都八成中 除非你唔識控注碼
唔係都真係幾戇鳩
不過人人有唔同習慣 我都係鳩up下唔好意思

齊羊

Profit好易drop to zero

未來人Kai Sir

西布x 包

貓青...
我星期五重熊過夜
今日入返波po追數

純分享 齊贏

冇所謂啦 反正本身都贏

我就係成功例子
Profit 玩到0

補飛呢樣野唔係補到必贏都唔會補

獌聯讓阿記 依隊中下遊得撚咩

好期待今晚

又黎易食指數

多謝滑蛋巴找數 祝羊

你知道得太多了

以前成日 最緊要cash out

起碼-2.5/-3 la

場場買摩納哥？

Sor law

jc成日都派$$$ga la
eg
馬格 9.5 2.1
出面9 0.9
真係蝕住做

hsi + 700

跳撚左樓 競價已經打撚左靶

mu 100%

利華派錢？對紐倫羸哂喎

年尾都買熊，勇士系列

用生命作賭注？

德甲唔識 應該skip

如果我知錯比返d錢我ok?

今晚入左好撚大注追數

屌你老母又有利華 已經比佢撚左好多獲

好想買兵工廠練心

買咩

唔好 唔想你jump

學哂摩納哥d衰野

多謝滑蛋巴
找數真男人
一齊繼續屠狗會

今晚繼續燈

上盤似會jump

係你

ok，u will cash

Jc 反cash

半場波膽 星期一 7 西布朗 (主) 對 賓福特 (客)
2:1 @ 15.00
3:0 @ 28.00
4:0 @ 80.00
4:1 @ 150.0
4:2 @ 400.0
5:0 @ 400.0 $10
見落飛玩下

自認契弟

多謝手足g持

你好呀契弟

你地d人有冇自尊

笑撚死 頭sir你跟班係邊

好多半一

我呢d small potato邊會有

跟得kai蛇怕咩比人知反正差唔多個個都跟

me

我負責撚狗 不出水的

西布朗落飛？

今晚330 400 好難買

角球開到7.5

all in

半一都咁高水

辛尼特100%？

應該係了 開平半就鬼啦

俄超三寶係咪 細波半和角細？

西布朗今晚羸撚7硬

點解100%

兵工廠唔買三寶

呢場7.5b 收息一流

辛尼特勁 食硬啦

琴日法撚好多人都話食硬 點知..

辛尼特和波格

爽？

ok thx

only gor係唔係已經消失左？只從被高sir report完

辛尼特大波？

拿波角大

Kai sir救我

狗也不屌

岩喇 個個上哂辛尼特大船就岩

最後買左西布朗

拿玻里讓咁淺，啲飛聚晒落阿特蘭大到

上次國米作客以為藍衫係國米 勁撚到

成班賭仔

賭神

主場得失係11:3，上次炒國米4:1

利華古遜角s？

今晚有五聯

你唔係？

冇記錯果場好似平手盤黎

今次讓平半，應該都算淺

出現了

呢場難賭 玩第場穩陣

法撚場場踢到識飛， 真係估唔到主場會輸

呢個真 場場win就係琴晚踢主場反底撚賭仔

好想allin圖拉主勝

輸緊太多 唔識追

追哂po 個個都針緊

Kai蛇係咪畢爾包

我都睇好圖拉 但主勝難d

2000追50k呀

好似唔多好 放工再睇

5000 追160k (十一月輸股票+波+馬)

冇咩可能 拎20k本平注上就追到

886

做野休息好悶 你問我答半個鐘

已經成副身家

返緊咩工？
幾時收工？

手足返緊工定讀緊書?
我一個十一月輸左差唔多兩年既積蓄

做操盤手
12點收工

幾多錢呀
冇本唔好賭
冇信心點賭都死

可唔可以教小弟睇盤

kai青
今晚跟一跟你 最後5k
同自己講 輸埋 自己以後唔玩衍生工具,波馬,賭場

你未追到數唔會心熄
只會成日心有不甘

好少買盤

樓盤喎

襯你休息出兩場水先

唔知應該點調節心態 輸得太多
日日係到諗d錢無輸到可以做好多野

俄假點買角

點解kai子上左神枱唔識人

我咁早出你都唔好跟啦
除非你想輸

跟小妹買咪贏

真心係 你輸幾多先

邊度操盤手

邊有唔識人

街蛇想請教下點調節心態 同埋 點樣分注會好啲 thanks!

利嘉閣操盤手

輸左唔好衝動
但講完我自己都笑 一定做唔到

之前係咁問你係邊個又唔答

跟你一個星期到時一齊睇樓ok?

其實大家買十場當你贏6-7場
但你輸個2-3場你已會allin追數輸哂
過來人會明我講咩

圖拉變大船 正

邊有睇哂全部post

當個本有2k 點玩會好啲 贏就即cash out?

咁你記唔記得我

600一注

無內幕？ 唔夠料喎手足

唔記得

屌你老味頭蛇都唔識

自 原來樓盤操盤

一場最多試過贏幾多錢
一個月最多贏過幾多

如果輸一注，第2注照600？定係加多啲

純粹想學下個心態

贏就唔講
輸就試過3-4皮
當交學費
學會調節心理後好好多

下一注800
再輸就allin
3注都輸冇得講

咁如果贏會照600推上去定加注

如果繼續贏就keep住600 600 咁一注？

有無話最少入幾多本會好啲？ thanks 街蛇

kai蛇今晚玩唔玩

Kai蛇
有無輸到身體出現問題
例如瘦幾公斤

我印象中之前kai 子黑撚過我 輸到仆街咁
家陣180度轉變係咪去左轉泰國

kai蛇而家冇開post放水
淨係係波po出？

有無人試過靠養鬼仔黎贏錢

利申:信但係未試過

聽講要還

聽聞好似好邪，去買個佛牌(正牌)都夠架啦，鬼仔個d要還

養kai sir好過

還神我聽過

借幾多運就要還返幾多 睇以咩形式還

聽住先了。

之前個人生無悔咪又係咁

佛牌好似用黎辟邪

呢句真 長供有本回

俄超一哥送錢咁送

太恐怖了，自己要還正常

如果連累埋屋企人就......

圖拉憑咩落飛？

佛牌有好多種分，有分正牌同邪牌，正牌係用d廟泥呀大法會開光個d，邪牌係用屍油同墳土整，想轉既運唔同求既佛牌都唔同

你唔派。d人就當你唔識人ga la

Kai蛇我等你囉

食飯個時買多碗飯擺係隔離

ching睇黎你好熟

原來kai 蛇係賣樓？

買波買到養鬼仔

之前好運濟求左個四面神，即刻買6合彩中左4獎 大富大貴唔夠包，不過輕微幫助點都有既
當然信唔信個人自由啦

養Kai 蛇好過啦

當一個人窮到一個點係唔會怕呢d野

俄超個場點買好？
7.5s定辛尼特盤好呀？

畢爾包仲係靠緊成37歲ge阿度列斯攻堅
點解仲可以咁多人買

4k 追15k

輕鬆

辛特尼？

好想去睇紅葉

仆街 辛尼特

我都唔明點解會咁

今晚kai蛇收工會唔會繼續引領我地殺狗會

7.5b

今晚追定已經追到?

緣分到了 自然會勁中
我好明白 強運時真係刷錢

一係養左鬼仔！
一係比借左ac比人用！
一係個名比人用左！
無第四個可能！

呢兩隊刷c多？

之前kai子係盧狗d fd黎
正常都會記得我掛
應該真係唔係本人

呢場買角大會輸身家
利申訓左

咪係 果陣條友仲問邊個係葵興果頭救佢
佢朝頭早唔識路果單野

兩個月人工推左佢，星期五買

我也是醉了

直覺

頭場半大

4獎派3萬2

9600

4獎9千幾咋嘛，冇3皮咁多

頭場外國盤轉埋平半

sad but true
以前窮到諗過去打劫 所以窮人最惡

客隊回飛

六合彩頭獎我怕中左自己會受唔起

辛特尼回到乜咁

半一落半球姐 未到平半

睇錯，sor

中左先講
我中左第一時間比9成我屋企人先，跟手個1成推撚晒落去跟kai蛇

我岩岩睇晒俄超兩隊呢一季既所有戰績
終於明點解圖拉盤何解會落飛
第一點：圖拉相對Zenit一早對晒D 強隊咁濟，以致圖拉積分榜相對落後
第二點：圖拉其實唔廢
舉個例，以Spartak Moskva為例（呢隊野都算勁）
（21/10/18） Spartak Moskva 2 - 3 Arsenal Tula（圖拉作客都贏波 ）
（03/09/18） Zenit 0 - 0 Spartak Moskva （辛尼主場都和波 ）

再舉多個例，圖拉同Zenit 對上果兩場對打
分別係
（22/04/18） Arsenal Tula 3 - 3 Zenit （主場圖拉和到波）
（04/08/18） Zenit 1 - 0 Arsenal Tula （主場Zenit 小勝一分）

總結黎講
今場圖拉主場
圖拉盤有半一下盤
真心值得買

我會捐一半，剩番一半買藍籌收下息提早退休

彪哥

我覺得本身圖拉主場可以讓得起辛
但係而家咁高水仲落飛
似引人買主

搞咁多野

辛尼特100%

係真飛

等KAI神加持

等唔到12點添

Reference: 東波（2018)

圖拉100%?

本身想allin直屌圖拉第一球
而家見到咁 直屌圖拉主勝

頭先係咪有位巴打想知人生無悔點買波？睇下呢到

根據佢呢兩日戰況
我all in 客勝 係咪實食冇痴牙？

仆街
買個俄假都大船

2018仲有人信個莊唔知賽果

主定客大船

莊家係抽水賺錢
但係如果係咁D賠率唔洗變啦

冇追po 有人問起我？

拿波里今晚100%

今日難賭

和大船

你鐘意點就點啦
其實d人就算話識睇盤 都係2分之1機會中 中左都證明唔到佢理論係岩

利華古遜

你廢姐

唔知賽果就唔洗比錢踢假波啦

拿玻里第一隊入球

Ky好搶口

買左圖拉 見到客隊咁回法 應該針得

想今晚推2場 好撚難揀

全黑

今晚應該利華100%

是夢？

買你對家

尾兩場同路

頭場角大 加拿波半和

大船

係莊比完錢假波隊決定左賽果 再操盤

我個莊家fd話50%上盤 50%下盤

我唔係賣樓 尻up

利華 串 歐塞爾 500$
睇下玩到幾耐

我有份踢wo

咩

講下笑姐

1.62比犬買，唔買角大la

好似六日都唔見你

都係ky好

未出糧冇錢買

你轉頭咪又狗衝去買

佢成日係度mon住啦 廢青黎

拿玻里排第二
阿特排十一

睇到真飛開心哂
仲有無多D

收皮啦傻閪

乜撚野阿屌你老母

6倒6角上星期馬會唔敢開盤，因為00實在太熱，結果00

事後撚未見過事前飛？

西布朗無人提既 輸硬？

買角買高水la，得1.62，見到都唔想買

買左啦

Ky會玩即場嗎？

你係咪認錯人
我事後撚?

GUN了

贏硬都唔買 有錢都唔執 有女都唔屌 有鳩都唔含

頭場角大派錢

事前飛有咩問題

平注跟真係好執

我咪話見到事前飛好開心
咁又有咩問題

咁我話你傻閪又有咩問題

屌你老母都無問題阿

gun

我屌番你個傻閪又有咩問題

兵工廠+1 串 拿波fg有冇得唸？

唔會 擺明益大家

基

我基你又有咩問題

kai蛇唔要包了?

頭場左右兩邊係咁郁，好難買

死基佬

波台啲人搞乜冇哂尊嚴

半細1.29照殺 輕鬆收息

賠撚死馬會咩

低賤過狗

死基佬又有咩問題

為左人出水認人做契爺

有場必中重心 輸左我比番錢你

俄超10場9場細到仆街

認真討論
其實莊家知道結果呢樣大家點睇
但全球咁撚多間博彩公司
真係知既話開盤既人一定知
講緊幾千人甚至幾萬人都會知
會唔會無俾人踢爆

佢知道會比你一般人更多咁有更大把握"知道"結果其實冇問題架喎

睇飛數都知____贏

冇人理你

接觸賭業十幾年，你問我答。

幾撚好睇

有錢有乜無可能

冇人做我隻狗

今晚睇岩三場
利華（作客成績差但好多對強隊，對弱隊唔差）
英冠大（盤太淺而且客隊好攻得，可能入1-2球以上）
防衛者

你準就話姐 又冇事前

All in 了

Cls

是日心靈分享
阿特蘭大
防衛者

笑

0030主
繼續強隊客場收皮

其實話莊控制賽果同人地話共濟會控制地球有咩分別?

12點半做乜全世界要主

阿仙奴fg

賭到上左腦

回飛掛，同埋上面有人分析左主隊都唔係好廢

買客勝了

1230 小注客勝

跟我手足全黑

下盤日

莊家基本上只係手頭上資料充足過賭仔

星期六696 0比0 全世界莊和得2倍 點解釋

1.67 對 2.24
阿婆都識買

0-0

我瞓la

轉埋盤

劇本已經寫好
0-1

半和

1.67入左，波強都似0-1

屌買唔切高水半一

想買客突然轉盤，搞到好低水。。。

直屌客勝囉

-1和 角小

正 高水主盤

聯賽最後一輪例行公事
夠分打默契波有幾出奇
但依加講緊既係莊場場都知結果

呢場只係-9度
唔同上前幾日阿馬卡個場-17度

有無手足要辛尼特

睇飛數啦

要左，不過1.67買左

宜家都係1.68

不過似和波

平半盤

又要半和？

岩岩直屌左客win

客win@1.8

一次過推三口了

1.68? 搞笑？

俄假落飛超過一個盤必死！

洗唔洗過咗成日都jer

講定先 你要邊隊

有排bin鳩你

場場知就緊係無可能啦
無追post
邊個講話場場都知咁搞笑

咁莊會唔會控制埋界外球 教練點換人 黃牌紅牌 角球 如果會 咁場場波啲球員都要收order做戲 都幾辛苦

要左下盤 等驗腦

2000上10000大計

主盤定客盤

小撚氣到

1.68平半上盤 有邊次開到

俄假三賽 最後召集

同路 齊齊驗

三寶

Kai蛇手持緊除左拿玻里仲有冇 我驚我睇漏眼

上邊有人討論莊家會操盤引人買多啲客或者買多啲主
有人貼左幅圖反對呢個理論

好似今場俄超咁
轉盤轉得咁犀利
又會有人話引主/引客

莊家有更加多資訊更加多錢
更有把握知道賽果

秋蛇出左水？

Mo

Skip算 反正夜d先有心水

小注玩下囉

客勝

辛尼入波未

同路

有冇料架你

唔啦 忍下手

想買半和買唔切
取消關注

買唔到客FG
針

頭蛇買乜 想知

zenit

雲加29分出 點避

睇雲加頭就實冇死

3點55分見

無 回吐比馬會日

手持
1.拿玻fg

賽前轉到咁既盤都係skip好過

買唔切半一下盤 買左平半希望唔會輸

Gun

買50蚊睇波

大水殺

支持

畢包呢

好似好凍

邊隊大船阿究竟
咁多人買主

心中有主 主便有

連燈大船係主

雲加買主

-7 著短袖

半和大船

我買客呢

祈求主

邊隊咩色？

心中有客 便有客

買主下盤
禁傳送就截止。。。

好彩定唔好彩呢

全世界主

半主

唔好彩

玩半場fifa 睇下中唔中

有運行

俄超一哥洗輸比你？
最多咪和

主咩色？

俄超10場有7場都半和

紅

辛尼特半大

好少見巨注

goal

1-0

1c都冇

主

勁呀

阿仙奴 goal

主fg

cashed

cashed ? 圖拉fg

頂住個主勝 allin哂

真定假事呀 見盤太低水 買左主fg 2.9都開到 5分鍾

辛尼迪反cup easy

有冇買主盤？

goalllllllllllllllllllllll

我買冇買圖拉fg 轉左直屌圖拉主勝

半主得架啦

同大蛇對哂心0左主

Goalllll

有冇ching跟左

圖拉fg 咁快casheddd

2.75fg
利申 冇買

馬會邊有咁好死

不賭就是贏

半大叫糊

不是心中有客？

買左半和

取消左關注了

Real

啱啱開波渣,好快反cup

岩

咁睇黎係Zenit 反Cup / 追和

我係買客阿

Cls。。

樓上果班一開波前就貼飛係好邪

連人帶波入

點解今晚咁熱

咁撚多人買半和
1:1 半場
1:2 完場

1c

平半定半一

一哥落後要刷c喔 唔係我就屌你老未

阿仙奴就是勁

-7

半和 玩完

+1 直屌主勝

要角大了

頭狗

1.68 派錢波

半和大船已沉?

講緊c定驗腦盤

對親都要豬 冇乜引

平半盤@1.68

跟唔到羅巴

我客勝的

健三要左客？

Pk 個個主都gel緊

fg cashedd
7.5b gogogo

主隊死守，無入球

準備睇反cup

反cup

Yes

死守死守

祈求主保佑

盤
新手/exp 唔夠先會買1.6盤

穩了

客回兩成兩個盤都敢買

同路!

下年先講啦

無柒頭了

吸收左班菲特教訓 今次要左主 希望得

完埸再上黎比你bin
打機先

-6

2c

半到大？

-6c

頭蛇要左乜?

主刷c

圖拉呢隊野同以前唔同了

屌你個閪
好日唔買俄仔半和
一買就 屌

我9買

圖拉咁勁既

主禁屌 係咪主隊先係俄超一哥

串 me too

兵工廠喎 ching 4:2

睇唔出係12打第1

Zenit 未受考驗姐
圖拉相對Zenit，對晒唔少 勁隊
先搞到圖拉積分榜咁低

等睇你班友gel到辛尼特反cup贏全格

彪哥分析你要信

我係見辛尼特踢完歐洲賽先買主

主隊入完波仲要禁屌 點輸

主點輸？

好多反手？

快半大

直頭反手啦 好多人買左辛尼特

時間尚早

俄超成日半和,客隊上半場會入

下盤頂實

半主有5倍 有冇可能呀

買_點輸

辛尼特馬上追和

又點輸又禁屌

3c

依家馬會啲1.6x盤成日都開到
以前9成開唔到
見到都唔撚敢買

打交啦 斬佢老母

點會冇呀

睇你敢唔敢買

半和 信我

8c啊要

下場

4屍

4c

辛尼特貴為一哥點會贏唔到 客勝穩了

半場開個8c求下你

夜啦旺財訓啦

4c 大角朋友應該有得贏

阿仙奴瘋狂刷角又黎4:2

狗會開親俄假角 必大

羅巴玩角

係撚

1比1

7.5 真係送錢

1-1

半大

1:1

8c啊

半大 邊個話半細收息

真係 輕鬆

圖拉ng

反手球迷全面進場

買唔到客FG
留黎買西布朗好了

下盤震緊

zenit半大

7.5唔買大都唔會買細 平時買9.5買細都心臟病

食鳩你客fg

下盤頂住！

羅巴真係角球界既權威

半大goal

Gel得好

下盤驚未

都話辛尼特贏硬 咁快就追番粒

準備到我Gel頭未

要贏就要角

另一邊球迷可以全面進場gel

唔刷個隊等輸

今次又到主球迷反手...

半和又有希望
7.5b

上半場立即停止入球

少注半大cashed

咪撚反手啦 圖拉重贏緊半球

半大cashed

頭先係咪有個話買半細1.29收息

7.5b送$?

辛尼特gel 呢場起碼1:3

7.5s 頂唔頂到半場

客俄超第一 反cup ez

頭先咁多人GEL主隊

買你個頭

仲差個全大就收2注

反cup佢老味啦

主隊再入！

艾路軒let’s go

客隊轉頭就入

？

你可以去訓喇

有得即場買盤易賭好多 可惜狗會冇
輸緊1:0 高水半球

睇連登仔屌波係一種享受

你估俄超一哥渣架，宜加先開波

客隊唔使贏得多，cup鳩佢一球啱啱好

你唔係連登仔？

淆撚曬底無買半大

ok訓先

我覺得下半先再有入球

cup 456 球 ez

咩一球 起碼1:3呢場 上盤穩如狗

等陣主入多粒半主

20 分鐘一球 90 分鐘 最少4 球

10場俄超 9場半細

屌， 恰一恰著。 miss 左角大派錢波

就係尼場，下場又可以買細

半大幾倍

45' 1:2
48' 1:3
60' 1:4
90' 1:5

所以買波真係要平注
All in 就含得

lm

我唔屌住 睇你地屌先

Allin左主勝 含得

2. 幾倍 下盤都開到 你當狗會開善堂咩

屌你彪哥波post都見到你

呢埸個節奏幾快 唔似平時俄超

訓算 買主既撕定飛啦 輸硬
沉日屌到斯巴達完場先訓好辛苦

抵啦

Lm

有第1 唔買 買12

話哂都一哥

角大針

有無LINK

又話allin主fg

主fg 收左錢 可以去訓

諗緊西布朗要主盤定大波好
對家又入又失得多

又係你

阿記呢隊入得又失得

辛尼特贏一粒就夠

1:2未

轉左買

停角

5c

半客ok?

難d

下半場就456架啦

冇買到角球sosad

大波好似好d

比多3c

辛尼特呢啲西波
當你以為有機會反cup 佢就可能紅一件比你睇

半主5倍真係唔會開比你

巴打咁搏
我好有自信寫完篇分析
都只係買一手平注咋

呢期唔敢買馬

好快1-2

客隊 角又唔刷 點俾波你入

彪哥賭波先贏錢,賭馬輸到仆街

真

半和cashed

下我屌

2:1

重燃希望

而家未輸

馬會cashed

撚狗咁撚

咩話？

gel

笑死 又gel爆

大佬呀gel都有個譜呀

有冇人買半主?想睇飛

轉頭就會2:2驚咩

買客果d咩心態 1.68 平半都買 第一日買波

哎訓 唔想知和唔和到 gel到咁你地

師兄你gel哂兩邊 即係點架你

10蚊得唔得？

無買 兩邊都幫下口 gel下

第一日見咩

on9辛尼特

半大全大只需

另一邊自動波進場唔該，好累

6c

睇黎我呢期真係反底

我個半和呀屌你老母

主盤點輸？

2018 仲買辛尼特

彪哥好野！

辛尼特馬上絕和

彪哥星期三騎師賽有冇心水

半和呀，屌

大佬好野

真心講句度定下場

sick ball

俄超上半開埋大 痴撚線

有冇大蛇重心？

似22 33

正臭西

下盤gel?

半六全七

正。。下盤2.2x 全格

輸半和了

兵工廠係唔會跟三寶買
三寶買d 俄超垃垃圾圾唔識入波d 隊

2:4 我估

半主半大全大 唔講都唔知係俄超

未度
到時有心水係馬Post 送心水俾大家

你個名

訓先

冇可能啦， miss 左呢場波想死 到下場買到應該又輸

ez!

下半出到嚟一定辛尼特杯鳩佢老尾

你估熱狗咩

下場先杯ok?

阿仙奴

竟然5倍半主

圖拉又真係多波入 又成日fg

羅巴幾大注?

連登半和隻船大到

唔少手足沉哂

咁快gel

原來主隊近5場波有4場半主

俄超其實都有少量清泉， 但中下遊果d 真係買三寶就算

今晚都係多西波 唔賭便是贏算

你都又allin晒啦

2張黃 都未紅

俄假大細波賽前係有績可尋

贏左就足夠令我收手

點睇

咁就學下玩平注啦

平注啦

Kai蛇幾時再同秋蛇合作

平注我係冇癮

你想悶悶地贏定過足癮輸
係度屌下波都過癮啦

KAI蛇
手持拿玻里

我之前所講嘅大細波數據

不過次次大注 練心練足完場都好辛苦
反而平注輸左都冇咁擺係心

秋蛇琴晚查比條重飛執4千幾，我要睇餸食飯冇咁多子彈，睇下星期五滾唔滾到上3k，有3k可以推大注d
利申cashout左2千

2/2.5 1.06落到0.96就係?
但呢d上落唔係好正常?

我上年都揩左400k仲要係問銀行借，分緊3年還
你唔係揩得太嚴重一係就抽身罷啦，有多餘錢玩下就冇相干既

你睇返上星期俄假大細波數據賽前幾個鐘會有好明顯傾向性，其他聯賽都無咁明顯

我都一樣有債
我本身上個月戒左成個月
前幾日出糧又身痕忍唔住

今晚有冇人要士砵亭

2.5變2.5/3 再賠率下跌係咪似大

Cashout左先係自己錢

每個月還晒錢比埋d應要開支仲有5舊娛樂費，琴晚靠kai蛇起機
忍唔到手點講都冇用

我唔會睇呢D好容易被誤導

白差D

今晚都係平注跟kai蛇拿玻fg先
自己再度返條4x5少注玩下

秋蛇，卡蛇要左咩？

拿玻盤 FG
FATFAT

角大gel得

KAI 蛇 拿玻盤

一早gel 得啦

FG only

下？

秋蛇今日冇出，kai蛇手持拿玻fg

唔係盤咩？

係喎

頂 買左盤添

Kai蛇好似話唔度盤，碌返上去幾頁睇好似就搵到

主單刀中柱

丹布殊半大
西布朗全大
土砵亭全大

29分買緊7.5b加下盤 買緊就到30分封盤

2:2

Cup

8c-1

快d2:4

咁早22
應該真係似反cup

連登選手可以再交替入場

主客易到 反cup100%

有沒巴打有大細球心水，想過關

有走地咩

反cup啦屌 唔係第一拎黎睇傢

定啦 2:5完場

杯佢

主100%

7.5B收工

8c 收工

客反屌死佢啦

點解我會睇呢場波 7點就要起身番工

因為你買左

無即場 睇黎做咩

3:3 ft 同上場一樣劇本

冇即場真是on99

因為你個名

決定唔訓等到三點， 驚好似俄假咁一訓miss 左

睇埋賽果先訓得安落

利華 拿玻里 穩吧

做乜靜哂

針哂了

睇賠率場波仲有一球，客要杯了

2邊都屌到無氣

32

又反gel

3:2

屌

俄假都會打nba

3:2 準備客其他人

3:3輸一半得嗎

呢兩日到底有幾多場買唔到又中

反手其實都幾辛苦 好攰

on9辛尼特後防 助攻比人

唔係我掛？

主高水 爽

主隊屈撚到

圖拉勁到

擺明係啦

4:2

主gel得啦

Me allin左40k 主勝 睇黎收硬錢

我係地獄黑仔我

和其他要來了

真係有人講中 阿記4:2

一Gel就冇，我都係縮返入去先

鬼影變幻球4:2

4:2 屌佢老母
完了吧

痴撚線架真係主勝

驗腦

屌 唔開走地

Gel 得未

客追和
我食左個波佢

阿妓4:2

主Gel

當辛尼特d後防雪糕筒咁扭

勁到仆街

比我一鋪清哂d 十幾萬債 有錢過聖誕節啦

我估仲有得入

想睇真飛

為今晚下盤日揭開序幕

唔敢買既又中

主其他都得

敢買又封盤

一樣劇本

好撚野
最尾轉平半 再2.X 高水盤
真係唔到你唔信

和其他

我廠勁撚到， 派錢波

如果4:5就精彩

哇

勁

點解仲ff客cup到

中 風

認真
巴打追得返條數
下次平注玩啦
唔係次次都可以咁好彩

頂住我個4.55主勝

贏12萬 想點就點啦

買幾大？

我買個時得翻4.1

想食住個勢推埋落陣間利雲

4:5 我幫你地含撚

我早買 見到4.75 我當然淆底連+1都唔敢買

貪字得個貧

4:5比你中出

cls, 點夠膽推幾皮落4 倍幾win
仲要講緊你負緊債 果然有膽色

諗緊都係收手算 聽日一炮過還哂錢先

喂 贏十幾萬就唔好搞搞震 諗下聽日叫邊隻靚雞算啦
我過緊關架

如果唔係點輸廿個

士砵讓半一會唔會太深？

gay
我手持客勝同讓和都不了

計埋我積蓄仲要之前買埋屋企d野 係三十個有多

賣

7.5b
8C就停經咁停

賭博唔博 點贏

唔好俾勝利沖昏頭腦
客觀黎睇，利雲冇圖拉呢場咁穩

利雲之前都幫我贏過幾次錢 好想買 但平注算

彪哥西甲英冠點睇

你真係痴線 遲早輸到跳樓

擺明呃水吹

彪神有咩心水

收手啦
岩岩幫你睇過下利雲盤
唔值得

真係贏返十幾萬既， 你咪買幾千蚊算

狗會世界級 真正角神

有冇飛??
真心想睇下

烏德廢青半大已all in

真係4:2

今晚收手 啦
還哂錢先賭

睇得下場

我廠先係俄超一哥

彪哥出水未

其實廠真係幾攻得....

利雲冇咁擔心
西布朗見佢係咁落飛 唔樂觀

準備訓啦
第日先賭啦
唔急既

我廠又黎4:2

訓啦
聽朝返工

有運番身 收手了
係到同大家屌下波算

馬會仲敢開7.5 對賭

呢隊野明顯同其他俄超隊唔同
之前買佢角細中過伏

屌波不賭波

贏了十幾個

唔賭波邊有波好屌
唔賭呢d 俄超睇黎都哂時間啦
拎一皮野去飲飲食食好過啦

不過我諗我還清條數 都開心過繼續贏錢
祝大家贏多d

有冇真飛睇睇

有運 點到即止

夠膽用4萬落注 真心有料

跟

仲要4倍幾

見到佢之前都係大注 輸好多

收息巴唔收息？

今次之後收到手就有料 收唔到手下次有排比佢輸

4倍幾先重點姐 btw想睇真飛 想吸下經 下次學你

吹下又信

lm陣飛 bin

所以想睇下
次次話輸左幾十萬 未見過飛

收息巴針到比老母發現左啦

記得星爺之前收息波秒針

應該係輸到錯左 幻想落左4雞注

利雲特 有冇同路

有